[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼 (1271)

成班ja ga

Fast

Slow

SHOW

ez 3連

slow

咁都中到

補幾耐呀

快撚到

11.5s 穩了

1001

fast

想問半場仲有幾耐 依家幾角

屌你老母 黃俊玩$10注都可能輸多過60k la on9

唔打easy就1001

12.5s 水泥gel

不了11.5b石屎 gel緊

幫手足gel下 11.5s好撚穩

dodo 呢排搶唔到1001仲好意思做大熱門

想問哥斯炒緊人幾多粒？

拿華斯 勁撚到

馬房唔比馬佢

町田贏果d輸返
好彩者
下半場睇下點買先

遮住比數以為主2:0緊

今日半場全開0-0

Fbi

最多9c完場

9.5大

屌 乜柒都冇了

點解條命會唔係你
10年後死咋麻
死之前冇其他限制

NBA

買咗五皮德國第一入球

再問all back巴買左咩？

玩成日輸左8k 返港玩角球算

買左客-主

迫左

哥屎達泥膠下一入波

要不是拿華c可能輸緊2球

我今晚中六仔俾一球你
等你脱苦海

玩咩?black jack?

客幾時入

巴西仲比耶穌踢正選好難贏2球，呢場黄俊又買左

半大針
希望11.5角細頂住

翻查過上屆分組賽d盤 冇初盤0.5/1 連升到1/1.5 既record 德國個盤有冇巴識分析 齊齊win

烏龜🍺
摩洛哥❌
西班牙 半和❌
法國❌
阿根廷❌
秘魯❌
尼日盤❌
尼日半和❌
哥c半細⭕️⭕️⭕️⭕️
哥c 9.5s

破燈了

半和csahed

乜都玩曬

今鋪訓身all in

水位幾多先

1.5b 小注

一定9.5b

咁撚廢

1:0 plz

狀態不好 好渣

不了 9c完場

宜家先知
又捐錢了

角10.5細 入嗎?

黎加，德國，巴西

0.5/1入球細 小注

分分鐘呢場破燈

翻查過上屆分組賽d盤 冇初盤0.5/1 連升到1/1.5 既record 德國個盤有冇巴識分析

同路人

5c

好彩爸打講一講 我以為初盤係一球

呢場迴光返照 下場繼續對家

100%引客

唔得閒搶

有冇12.5s同路？

巴西咁既水位真係

學你話齋 要做功課 但呢題真係看不透 月巴分析下？

黃俊今晚準備

巴西個閪盤 幾時轉一球啊

德國最多咪走盤

3 : 0 完場

覺得半場贏到球 見到黃俊買左呢兩場想避

一球應該個個allin

美斯客fg

12.5穩到喊

秘魯 豬得好慘

初盤有d係一球

烏龜🍺
摩洛哥❌
西班牙 半和❌
法國❌
阿根廷❌
秘魯❌
尼日盤❌
尼日半和❌
哥c半細⭕️⭕️⭕️⭕️
哥c 9.5s
德國
巴西

g chi 黃俊

個個都想燈德國巴西

主流莊家 0.5/1

黃俊破燈日

有朋友德國果場直屌半大1.5

del app解賭

挽留

禾刀戒了

怕德國半場 未入到局

掉轉下嘩

100%?

巴西可能win波 輸盤 瑞士防守唔差

你比我走啦 已經3日冇錢食飯

屌唔好呀 重注德國巴西架

新手唔識賭讓球
德國讓墨西哥一球
如果賽果2：1
咁係派邊邊

德國同巴西一定有一場開唔到
我個人覺得係德國
聽日又有一堆巴打要食二手飯

巴德唔敢賭了

ccccc上啊

瑞士有屆0失球出局
其實唔差

聽到都覺慘

兩邊都cashed

車山！買幾多賠幾多

通殺

巴西唔穩陣，端士守死過巔峰西班牙

求下你冰角

派晒 因為大家都踢得唔錯 以示鼓勵 就SUPER

2邊都cashed

初盤有－１

而家馬會－１係高水１.８
大世界－１係１.７

不過大世界係開－１／１.５ 上盤２倍

姐係話馬會都覺得會嬴１球，不過氹你買盤，博走盤
如果嬴２球，馬會都賠得過出面大世界
所以馬會唔跟出面開－１／１.５係有道理
因為一開－１／１.５，注碼會走晒去下盤，萬一真係德國只嬴一球，注碼走晒去下盤，馬會就會輸半格

所以買上盤好穩陣，最低限度都只是走盤，唔會輸

巴西都係睇尼馬有無出 有出=贏硬

先幾日 個個戒賭

德國-1最多走盤
巴西-1/-1.5有機會輸半

琴日都含家鏟咁滯啦

角球呢，成三分鐘都未有粒

買盤都係7屆嗎

咁你all in未

香港係片地黃金，但黃金下面有好多屍骸
有冇見到我

琴日有買基本都輸好彩 事喼 曬

卡斯塔得聯秒goal...

走盤

應該攻唔入 過完幾個又有神龍

白衫塞爾維亞？

開唔到10.5B都開個9.5B黎 求下你

6cccccc

6666666

拿華C

Navas

白衫係德國嚟

Cccccccc

假設0分析 呀豬呀狗都會認為 德國最少win波
就係逆向思維諗 有冇咁簡單

有種入波叫塞爾維亞

入到馬會web了

冰啊仆街

屌 咁都唔入 仲要多個c

無中過 輸撚咗5k了

咁都唔入屌你老母

入到波未啊

拿華斯

7ccccc

屌你老母 單刀傳比龍

Navas為黃俊打生打死 只求一場反底平反

拿

屌你老母單刀都唔入

單刀唔入

拿華斯勁撚到

勁到

咁你咪買墨西哥
條路自己簡

發現同黃俊想買既波99%相同 都係介賭了

逼害入球大

德國感覺靠得過，重注讓球半

塞

外圍？

真7c

7角

C

黃俊破到燈買德國都放心D

冰封角球

咪撚再比角

繼續刷

我黎啦馬會

你d思維好痴線 可以無限loop

痴線, 冰角未

CCCCC

塞快入

9C完場

開角球之後封盤以為入

唔補飛唔掂了 成班仲話穩了

角細可以針了

追皇馬隊了

唔係穩了咩

角大黨反cup

一鋪狗係咁幫你gel

補11.5角大了

比多3c黎唔該

1.5大仲有冇機

仲有

補唔補ng好呢

皇馬班人歐聯踢多幾場都咁勁
相反疤狗

Feel到要入了

01

0:1

Goal!!!!!!!!!!!!!0:1

Goal

1:0

靚撚到

goallllllllllllll

All in 塞ng

泥膠10c-3

贏啊

高拿洛fu勁撚到

刺客眉有冇水

c朗上身

巴德

謝美巴

睇live慢成1分鐘

勁過美C

入完就唔好刷角啦

agger

求你入多球

高拉洛夫勁撚到

無買無入球既多謝我啦

屌..一講1.5大就入波

牙俊

岩岩想補客ng就入左

未係 係時候冰封角了

Fg cashed

客頂撚住 求下

全大是夢嗎

買唔切fg...

jump

遠射
唔通個波真係遠易入啲
咁今晚古天奴

客2了

美巴又中
點解當我睇到想襟去就入

有冇人知fg幾倍

黃俊 挽留

cashed

入完先正式開始刷

岩岩想補就入

買咗0.5/1入球細+0:0 即爆

德巴 慘了

話左俊俊未反底

1.6

最高 1.9幾左右啦

1.8咁上下

goalllllllll

冇跟

多謝美巴

1.75

下場反底

岩岩2倍

goal拉洛夫

又燈了嗎？

2.0X 有見過

靚

守和到德國 ?

當個個都以為傻俊反底就入了

補飛1：1

2倍

靚到

也咩爹

痴撚線
有1000個美C既實力

唔好燈到德國

多謝美斯, 多謝黃俊

俊

11s入手

太靚了吧

-1 big ball

拿華斯都守唔住黃俊

Ng點買呀

勁過美斯好多

ccccc呢

1000倍美C

唔好再講個畜生啦

求唔delay link

宜家幾多分鐘?

頂實

角呢屌 開唔到10.5都開個9.5啦

冰緊

比返半格我

真係頭頂過

屌你美斯學下人啦

輸一球都走 唔怕

琴晚12M踢失抵屌

10.5角大all in

靚到喊

德國買半大算

足球上帝

下盤輸半cashed

demo 仔 買大熱中😂

入左波求你唔好刷c 9.5s

輸3場,黃俊唔好買波啦

尋晚話左012 美c 0球

黃俊可否不要走

學上半開波咁連C好冇

我信俊仔係神了

去澳門 贏咗幾多

又係你呀

黃俊要繼續買

教咗好耐

佢買果2場會搞死我

黃俊下場反底ok?

黃俊愛你

今次真係幫唔落手美斯上場表現真係好差

有教？

澳門贏左我8k

應該要繼續買

早幾十個po教左

為左黃俊唔休息，下場請反底

每次睇手機開tg 就係見到俊仔：屌！！！
好心痛

買黃俊對家嘅手足可以考慮捐啲俾佢

gchi黃俊下場反底

過埋今晚將會
尼馬＞美斯

叫佢快d買, 買佢對家冇死

俊仔唔好再買波返去專心造馬好嗎

係我呀

gchi今場反底 主追和plz

尼馬唔係疤狗

唔敢GEL

德國直屌讓主同半大

主fg cashed

gel

沖涼未

全黑巴買左泥膠

-3c

都話冇買依場囉

戒賭代言人黃俊完美示範如何有益健康地睇波

比多6c得唔得

仲有兩球, 9c完場

睇到啦今次

牙俊即場係ok但事前中2-3成

扮hae左幾個月仲唔出力踢

得條撚咩

買左上盤 gchi

塞頂實

Ccccccccccc

ccccccccc

9.5b

3c都有危機

邊個post

主盤穩撚到 陣間好快追和再cup

諗起條demo 飛 160k 位置q
1.8倍唔中

日清狙擊我

跟得過

我放棄左

無 想笑你ja

入多粒

伊雲狂斬都冇角 慘

會唔會真係度冰到尾

成10min無c我想死

客贏全格派黃俊100

咪撚斬 9.5s緊

1.5大波波有冇機

9.5s加油

主ng 100%

主隊會追和

冰封緊嫁啦

無入球可以試下

想死

集氣冰角

巴打又係你呀?

demo 威豬

買咗咩

可以一齊針了

求你唔好刷c

想買NG既就76分鐘先買

你個名

客?

1:1到咩 屌

刷c未

唔刷了 冰封未幾好

召喚冰角俠

主客都有機
到時睇攻勢啦
邊隊肉緊D

星星出黎未 夠鐘玩角了

10.5b

好彩入左11s

泥水鋼筋gel

客全格我切

我晚晚頂角細 頂到好辛苦

入左就刷下c啦

塞爾維亞半格都得❤️❤️❤️❤️

哥斯達黎加上屆好撚勁嫁喎

穩撚到震

中過2次伏

唔好亂GEL

8888

高水 讓半一 食半格

妹下妹下到完場la 屌你老母

主盤 10.5s GEL

88888

咪撚再比角啦

你老母 買唔到 一直變

8c完場

燈撚到

DODO 2 3場最尾有無穿

8cccccccc

岩岩想入就8c

差兩c
上啊

有 五場串晒

屌你老母 唔好送角啦 on9

仲c 明明冰緊

恐龍養得掂 比黃俊燈撚死

咪撚角啦屌你老母

哥斯達收屍

咪撚就係 球員自己都買角 點玩啊

-2c

下一隊入球 客！

年輕人 究竟係咩動力驅使令你跟黃俊買波
係愛定係責任？

係咪on9 全部送角咁濟

嘻嘻 u know me bro

3c

係傻呀dllm

3c3c3c3c!!!!

夠僵 1:1 屌

0:2啦

再刷c 塞爾維亞輸鳩硬

補返注和

冰封俠呢

唔撚驚啦 主盤同細角極穩

塞爾維亞比一球

半格贏一舊水

冰風角球呀 屌你老母

無入球

都督依加玩反手

冰角

收唔到全格不如輸埋佢

頂撚埋佢啦 4-4角球 大家打和

ok

黃俊真係死燈閪

巴打你買咗咩

主隊

你個腦係唔係裝屎

射都射唔撚到 主真廢

黃俊會後上殺曬

1.5大表示是但

客盤

屌幫手解圍？

刷c啦屌，係到做乜柒啊

同路

呢組呢場唔贏踢埋d巴閪 瑞士

連c呢

俾多3隻角

上啊塞爾維亞

門前幫人掃番出去 塞狗做乜撚

0:2 100%

c啊 認真啲啦

唔好刷c啦 細角盃延續落去得唔得

原來係咁 明白晒

11c 完 100%

劇本波

主盤仲有半格 穩撚到驚 怕什麼

11.5細 有啲驚

下場先

2:1反cup

食全格唔該

9c完場

客盤gel得 穩如狗

Agger

反cup派5個一百

我都驚緊

我了

IM

lm

驚閪咩

我9.5就來瀨屎呀 唔好刷

-3ccccccccc

Gel得

Lm

主盤收錢啦屌

睇黎無麥Ching買半場主客和.

半場下盤過關失敗玩撚完.

早知跟大隊玩C.

我瀨咗

我都係 有預感會臨尾爆

我12.5都未驚啦

咁搞 巴德唔想買 黃俊cls

入多球啦屌

唔撚sickball

12c派100

我掃曬 唔好刷

-2C

驚咪補囉而家2.12

主想入一球發下夢先

慳番都得

無入球針

不了 你可以慳返500

追和都冇可能

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

11s crashed
8.5b可入

Cccccc

屌你老母咁樣傳波？嚇死人咩

主盤cashed

得番十零分鐘，仆街了，差2c

博客入多一球好過

入未啊serbia

黃俊迫客手足

不要刷了

屌奶星。。。

屍

俾俊仔收返100蚊再燈過啦好嗎?

冇事既, 9c完場

客比多球唔該

泊巴士了

客上

垃圾隊友

11c完場集氣！

Jer狗上水

呢場算正路，一陣德國燈埋就係勁

8c 9c完 加油

100夠唔夠燈力
我3X1中派200畀佢

咪撚c 我心臟病

客隊絕殺未

真係爭d打爆個電腦

1:1

0.01%

客盤既手足一齊集氣 我要全格

feel到係開10/11c完場

上盤已補

係到一路食野
一路聽對情侶嘈交
好笑過睇波
講緊條仔厭條女洗太多錢

0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2 0:2

10C

黃俊頂實 下場先反底

快撚啲啦 0:2未啊？

買乜輸乜

主盤仲有半客想輸都難

條仔係咪琴晚買左阿根廷

塞頂住

10.5 s 好驚

0:1 半格已心足
利申 持有無入球

半格

關我地撚事

0:2
gogogo

集氣10c

不要刷c。拜託

頂住呀 8c

集氣0:2，冰封角球

11ccccccccc

戒賭

黃俊隻馬帶緊佢衝上黎

條友on9

鳩埋呢幾分鐘啦唔該

妹波...

世界盃=乜7都細=贏錢

咁撚惡既

不要

客隊唔識攻

補幾多分鐘度

33個場 咩柒都大

你買咁偏 怪誰

哥斯半格食撚滑

今次我地同一條船

世盃真係乜鳩都細

岩岩個鏡頭影住紅衫女球迷唔錯

拉平均，贏2場先輸1場

塞爾維亞絕殺食全格啦屌你老母

ccccccccccccccccccccc

可唔可以一齊頂埋佢bro

屌 單刀腳都踏唔順

冰封角球呀屌你老母

冰封俠！

邊隊

又無啦啦封盤 托柒咩

屌你會唔會衰11

我係11s果陣入

條仆街唔起腳

唔好刷c呀

好緊張。快d結束啦

頂盡得8 分鐘，要10c靠大家集氣

單刀都處理都咁樣

11c 針了

Mitrovic

都唔明點解唔射

好撚垃圾
唔識處理單刀

入波啦屌你老母塞

馬會洗唔洗 即封

班友依家見VAR 博12碼都唔射 CLS

會嗎

屌你跳樓死啦米杜域

頂住呀9.5s嘅手足

做乜係咁9報角

1:1 ok?
10c ok?

睇左幾場世盃 仲買角大 你地都幾on9

9c完場啦

咪係

塞唔鐘意傳波 隔離隊友空晒一傳佢即刻射咪仲好
下下想格硬中間起腳 但次次都把握唔到 波都未控得掂

睇怕一球完場 大波jump

10.5b jump

想4

琴日有2場都開大

係咪on9 輸緊都唔谷上去博和

其實我想知個VAR 係主球証想睇先睇

定係VAR 見到就會吹?

因為亞軍琴晚應該有個PK 但球証話無就無，咩都無睇

咪就係 今晚頂住呀

下場咪大

即場冇補？

完場未呀 主隊想收錢

12.5s神早買完等收錢

今屆鐵膽
細波細角半和

你自己IFC OK?

10.5s gel得

好羨慕你地12.5s 我好想中多次 中多次

Ok

抵啦單刀唔入2次比人換走

塞2nd goal要針了

10.5s 未撚驚過

又補5分鐘屌你老母

支持住呀

角細gel 轉行買左角細了

頂住佢 5分鐘

主w針

唔係米哥應該3:0左了

Cls +5

哥斯達根本無乜入球能力

清好d波

做乜今屆狗會成日亂封盤

多謝俊哥

黃俊係咪一路出梗反水，實情收埋贏，如果真係輸撚到咁應該停吓啦，仲有無限金錢一路輸咩

拖佢個3分鐘先啦

你第1次知呢隊閪波咁

買下盤係買拿華C

11.5s 跳舞中

係錢多吖屌你個閪

尋晚丹麥又係補5分鐘搞到針 前晚西班牙又係逼害角細

哥 和啦

小星星

黃俊

頂住呀塞

傻嘅先比人呃 以為有角大

開1:1啦屌

去投注站入錢 永遠見佢地隻手拎住成堆飛

唔好進攻la

支持

10.5S 未驚過?

阿叔我手持8.5S 9.5S汗都未流一滴

用口講使乜錢 鳩up當呼吸

俊哥有無tg group

頂住呀

係對家呀 dllh

一人半格啦

笑撚死

果兩場係因為我買左， sor

比個連角再入多球OK?

on9？

青爐link
牙普
美斯
巫蛇
cfu
椒妹
強強
日清
黃俊
得蛇
月巴
dodo
智慧齒
刀仔
雲加
燈仔

9c

cxxcccccxccccc

塞爾維亞敢唔敢補時全格？

我都係3c個時即買

屌你老母個頭係咪生蟲啊

無10c不如唔好開啦

冰撚埋佢啊屌你老母

比比推個波出界搞到爆8.5

cls,咁多個

重有兩分半，上啊 10cccc

仲有一條飛

one more

我好似遲咗少少
但個角細都仲有2倍

頂你老母咩弱智

唔該哂 Ching

求水

嘩打交

比多角比多角

直接完場啦on9

差一cccccc

星巴呢？

你咁都夠膽射
你估對面係DDG咩

流血

屌 2nd goal針了

完la好無

腰斬

買fg仲高水高盤

未我信念好堅定

乜撚野黎？

10.5S GEL

打架晒時間

c啊

咩事

打多幾下，咁就無C

腰斬未 一場咁既波輸到7彩

你老母 完la

入多球我啦

哂時間 冇c 了

睇咩睇呀 弱智黑人

gel到頭潰瘍已經

唉，玩撚完，9.5b

贏少少 好過無

11.5角細輕鬆

demo ng
算啦都係demo 錢

完

你老母拖時間

完未呀屌你老母

狗會點會咁好死比全格上盤 醒下啦仲2nd goal

屌你 六合彩中左

3個字

好似話補到97

已經無買盤

一鋪蛇仲有冇100%

半一超高水

角細追到幾時

快d完呀

就係睇盤都似半格 仲去買ng

屌，以後唔買9.5

派錢啦要

仲等？

同平半差唔多

德國可幫黃俊破燈？

11.5s表示輕鬆

一陣係咪要買墨哥

沙伯下盤 ❌
烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 上盤❌主fg❌no goal❌
西班牙 輸半 ❌
法國上盤❌
阿根廷上盤❌
秘魯下盤❌
尼日利亞下盤❌半和❌
哥斯達黎加下盤 輸半❌

針死 今晚靠德國巴西一鋪翻本

係咪弱智呀 屌

電腦飛9買 中40$

走啦

C?

跟對家

仲繼續補時

其實換個角度諗巴打你都幾準

唔識完架喎

要比紅牌

俾多c

補到入為止啦

補到爆C

巴打 求下你唔好搞德國ok?

笑撚死 諗緊9.5c應該開到

VAR OAO

話左9c完場啦

做緊乜9。。

2:0未

初盤平半全格應該仲多過半一高水半格

睇你老母var咩 外圍買左罰牌大？

咪撚踢啦，向後傳比個c啦

入多球開個2:0啦

仆街 我係咪要買墨西哥

德國點算好

屌

塞狗

9c 好感動

吹雞完場啦屌你個死nigga

德國正氣波 齊羊

好過無了

完 角細大勝 都話5分鐘4角係呃人

坤哥 人如其名

做乜9 快撚d完啦

9c呀bro

完場 0:1 9c

屌 又係差一c

講撚左好多次9c完場

屌你老母 搞咁撚耐刷c都唔撚識

呢場正路bo 一陣德國睇下燈唔燈到

如果冇靚射真係入唔到

咪就係，琴日啲真踢腳又唔撚睇

力架球證

智巴有無買德國

費蛇時間

日職嬴既又比番今場角

都話9c完, 又唔信我

烏龜🍺
摩洛哥❌
西班牙 半和❌
法國❌
阿根廷❌
秘魯❌
尼日盤❌
尼日半和❌
哥c半細⭕️⭕️⭕️⭕️
哥c 9.5s⭕️⭕️⭕️⭕️
德國
巴西

準備反cup馬會了

9.5s點輸

已決定要墨西哥

支持黃俊 我愛俊仔

我比左今場半大

幾個黑入球正好垃圾

9.5s 剛剛好
上盤半格
炒8.5s小注

反底了

馬會玩開世界級中位數 我一早轉行買角細

侵仔買德國

黃俊咪買德國啦好嗎

扮撚哂高科技咁

半細同9.5s應該都好低水

黃俊你有冇諗過你要睇下風水

重點個var係主球証話review 先review

黃俊我屌定你老母先

角細友睇樓未

唔好搞德國隊好嘛

呢個算OK啦
尋日果個就ON9
踢腳當無野
手球又無事

只買角大（只限五大聯賽）

睇埋德國個陣先

多謝俊哥 執到三注

全盛時期既黃俊

唔識買了

屌你老母咩，黃俊

俊仔想打沉連登大船 食屎LA

多樣野出古惑

仆街
係唔係要買墨西哥

咪傻啦 你以為佢真係有真金白銀買咩 有啲明顯輸既佢都要 想人留意炸

no, 德會大炒

世界杯賭途：
烏拉圭 ✅
伊朗 ✅
葡萄牙盤 ✅
法國 大波 ✅
法國盤 ❌
阿根廷盤❌
丹麥 ✅
克羅地亞半主 ✅
克羅地亞第二球 ✅
塞爾維亞 ✅
德國盤
德國半主

到底俊仔既燈力可以燈到咩一個地步

正

3646 17-06-2018
17:16 六合彩 18/066 期
3 + 15 + 20 + 27 + 29 + 37
1 + 7 + 13 + 32 + 35 + 49 $10
(運財號碼)

期攪珠
攪珠期數 : 18/066 攪珠日期 : 17/06/2018(星期日) 總投注額 : $36,416,856
攪珠結果 :1 7 20 21 35 48 + 22

JUMP

屌你入多粒都唔得

利申：買左0：2 0：3

Reus

俊仔好波，下場德國你上左船，無得輸

Link?

唔出reus要下盤鳥

一早放棄主客和
買角先係皇道

黃俊唔知賭唔賭mark six 呢

出面做1/1.5
狗會做 1球🤔

我驚緊
我個frd叫我幫佢買300半大1.5
好想幫佢慳錢

有名你叫

明明重播影倒晒

丹麥龍門由黃俊來守

WANT G

負負得正

燈刀 黃俊 沈大師 全部上盤

識波
正有此意

好多謝多位ching另2日既相伴#??? 但真係頂唔順了

個撚個扮燈要德國巴西

琴晚亞軍又係咁

如果牙俊連德國同巴西都ko真係可以封神

幫佢慳啦 浪費金錢 叫佢推黃俊對家好過

照買啦 口齒好緊要

黃俊請保持水準

無用好快又會dl返

唔出?

一陣見

朋友 你知道嗎

我唔信德國都燈到

好似又傷

受佢

你又岩 希望佢中啦

唉 頂到心臟好痛 沖個凍水涼先

講真咩日清？

刪囉
通常戒下賭都叫晒春既
唔洗48個鐘就會dl返入錢再秒針

德國唔會輸，黃俊唔會贏，走盤 ，讓和

10021002

阿根廷 法國 秘魯

俊蛇

10001

me

1002

988

Me

想要德國

999

。

我

我見FB有人咁講
唔知真唔真

...

黃俊你好人好姐唔好攪咁多野啦，我想贏兩餐晏仔咋！